英國議員：若中方繼續否認聯合聲明，BNO應平權

相信大家都知道大前日(24號)，英國政府回覆話現階段無計劃為BNO平權而同一日英國最高法院判首相約翰遜莊漢生暫停國會違法，英國上下即時亂七八糟

的確，現屆保守黨政府亂成咁，會唔會突然提前大選都唔知，就唔好講話為BNO平權進行立法但係係大家失望嘅期間，突然有一絲轉機

香港時間尋晚，英國一向出名廢柴嘅工黨要求國會為香港進行緊急辯論而工黨議員 Paul Sweeney 向外交大臣藍韜文當面提出質詢關於聯合聲明係歷史文件嘅講法：

而外交大臣藍韜文即時回覆廢話話咩依家唔應該向中國政府作出威脅言論喎但係唔好忘記美國依個例子，其實最初侵侵以至於成個美國政府上下對《香港人權及民主法案》都好冷淡，係靠參議員 Marco Rubio 一手頂住，之後大家再向其他議員埋手進行遊說，先至有今個禮拜三晚攻破美國國會委員會第一關

其實英國都同樣道理，政府官員唔想理我地，我地唔應該選擇灰心放棄，而係向國會議員埋手，尤其依家越來越多英國議員支持平權，而且平權之後，完整英國公民身份係可以傳一代，前線嘅同學都會受惠所以第一步係BNO登記做英國選民，無錯，BNO現身處係英國讀書工作生活都可以登記做英國選民，詳情下面有傳送門去教學 link 而係香港嘅巴絲，大家應該盡快續期BNO，同埋以後出來行，除左美國旗，仲要拎大量英國旗同香港旗，因為美國戰線都係一堆美國旗開始

=====質詢原文=====
.....about the Chinese side repudiating the joint declaration, will the Foreign Secretary consider making it clear to the Chinese side that there is disquiet in this House about the status of BNO nationals, and that if China continues to repudiate that international treaty, this House would consider revisions to the Hong Kong Act 1985 to extend full citizenship to BNO nationals?
=====國會記錄傳送門=====

=====BNO登記做英國選民傳送門=====
【英國戰線】登記做英國選民！依家喺、即將去、曾經住過英國嘅，全部同我入晒嚟！

推

如果係香港人宣告中國違反聯合聲明呢？
// 我等抗爭者將不再容忍中共政權長期與特區政府狼狽為奸，剝奪香港人高度自治的權利，扭曲香港行之有效的社會制度。鑑於其所作所為已徹底違反《中英聯合聲明》，喪失管治正當性...//

原po有文字版
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

英美戰線一定唔可以停
同香港有直接關係

同意 英國政府向來一向唔多理 而且要奶共唔敢出聲
只係中共一直柒落去 搞到英國冇得扮睇唔到

好多MP一直好支持BNO問題

Brother, thanks for your information

英國真係垃撚圾

英國手足登記做選民!!!

辛苦，英國手足

英國佬算死草就人所共知，但係BNO平權係一場持久戰，唔好俾佢停

推！
BNO平權都要推！
唔好放棄任何一個機會！

Push

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

否撚咗啦仲如果

應該送BNO或者ANO比義士

屌你老母英國佬 係咪英女皇屎眼都比雜種屌埋先做野呀

push

唔好得把口啊

英國真係好垃圾

英國政府係話現階段冇plan
唔識英文可睇番中文新聞

啲人淨係識講英國外相點奶共
但就無視一班為香港發聲嘅MPs
英美戰線 缺一不可

大家有twitter嘅 多謝一下佢哋
冇嘅都係時候裝啦

1. Catherine West @Catherinewest1

2. Tom Tugendhat @TomTugendhat

3. Helen Goodman @HelenGoodmanMP

(This tweet including MPs 1-23 at 3 Helen GoodmanMP)

4. Fiona Bruce no tweeter so far email @parliament.uk

5. Stewart Malcolm McDonald @StewartMcDonald

6. Dr Julian Lewis, no tweeter

7. Chuka Umunna @ChukaUmunna

8. Sir Geoffrey Clifton-Brown CLIFTONBROWNG@parliament.uk

9. Chris Law @ChrisLawSNP

10. Richard Graham @RichardGrahamUK

11. Jenny Chapman @JennyChapman

12. Mr Bob Seely @IoWBobSeely

13. Louise Haigh @LouHaigh

14. Bob Blackman @BobBlackman

15. Christine Jardine @caJardineMP

16. Luke Graham @LukeGrahamMP

17. Dr David Drew @DavidEDrew

18. Bill Grant (Facebook)

19. Mr Paul Sweeney @PaulJSweeney

20. Mr Philip Dunne @Dunne4Ludlow

21. Wera Hobhouse @Wera_Hobhouse

22. Steve Double @stevedouble

23. Stephen Kerr @stephenkerrMP

廢話唔多講 自己睇

英美戰線 缺一不可

敵人反對我擁護
千人英領請願已經得到口交部親自認證

仲有
英國下議院權力絕對大過英國政府
尤其係而家保守黨聯合執政政府失去majority

推！一係中英聯合聲明，一係Bno平權

Tui

兄弟爬山

pass the act from british

廢物利用都可以搞9中共

正評咗先雖然祖國好撚廢，都無咩期望

屌撚爆你英國佬屎眼
咩威脅中國 中國威脅緊英國國民安全啊

耿爽 講左好燃多次 中英聯合聲明
係 歷史文件, 不具實質意義

證據確鑿

831

英國政府廢 但國會議員唔係

diu 大力推咗先

推呀

推，拉埋英國落水

推啦

契弟

呢個正面既心態好正確，亦都好重要，因為我地唔係要放棄，而係化無為有。

算數啦，仲想對英國有幾大期望，次次都係得把口

推
毋忘831

pish

無預過實成功 但唔做就一定無機會

會否升級至重組警隊？

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

幫你推 要煲到英國無辦法再視而不見

推！登記左做選民

盡做
當時美國都無人有期望

希望美國可以拉埋英國落水，要英國焗住正視聯合聲名失效，從宜對bno 有平權既機會

雖然祖國真係好廢

如果工黨成功爭取到變bc
我以後就投工黨

英國佬醒少少快d歸美帝邊啦

有bno但對英國佬唔抱太大希望

咁我要支持中方企硬d

機會渺茫但希望英國都好似美國國會咁

粗體嘅五大訴求只係quote返我地之前一直爭取嘅嘢
後面有講到港共管治失效 //我等將另闢新徑，設法重新建立尊重民意的議會、政府及憲制。//

工黨條郝爾彬仲衰撚過共產黨，約翰遜下左台比佢上位既話真係英國赤化之日

真 舉旗都鬧

721唔見人
831打死人

我作為BNO持有人 坦白講 我對英國真係無咩希望

推
英國幾廢都好
我都當佢哋係祖國
利申:80後

屌你老母比共畜咬住，講條毛咩，唔撚信你啦英國狗

照推推啦，雖然英國好L 廢，唔抱咩期望

全部人出黎

頂住香港人

英國就算鳩數啦 沒落的帝國你估流架咩

推啊

我都想有BNO

PISH

如果有一絲希望
我唔介意抱
做多好過做少呀

支持下先雖然都唔知得唔得

好好笑喎

死仆街英國佬

工黨leader corbyn幾個星期前話bno係中國問題，佢唔會幫手。

支持

咁你班mp動議先得架

exactly

英美戰線都要打

[行動]十一急需一個好有Milestone既目標，唔係既話運動會比較難維持落去

一次又次失望，

應該連帶美國取消香港關係法

推！

好心英國做吓嘢啦

612 721 811 831 新屋嶺

有工黨有窮人
有彬叔窮人仲多

例如？ 真心求教

唔知有冇用，不過關注又唔使好大成本，一旦成功回報好大，梗係做啦

其實真係唔撚恨做英國人

Pish

巴打
麻煩英國戰線，特別係向當地既手足可唔可以幫幫手留意
而家忽然重中之重係倫交所收購
仲緊要過平權
比港交買左我地可能就攬炒都無得攬，死路一條
麻煩可唔可以確保遊說先祈唔可以比呢單野成事
死支那而家出哂奶力去攪，怕真係比佢成功

好坦白 對英國人不抱期望 成班mp 7成係屎忽鬼謀大位

美國其實好重稅
誠哥寧願過英國都有佢既道理

重點係可以退中國籍，不做中國人！

倫交所拒絕左啦

貝利雅時期英國都仲幫到手美國出軍打伊拉克
唔係脫歐爆鑊其實英國都真係一個強國唔係流得哂的

講一套，做一套

唔會再對日落帝國有任何期望
好記得之前個垃圾外相講過啲乜

共匪亡我之心不死
又洗緊錢搭路啦

有畫面

大把中國人三毛一味話英國垃圾去阻止爬緊山嘅英國戰線手足，所有攻擊手足嘅一定係鬼，係支那人

老豆老母有冇

要connect MP of UK

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

日落帝國真係落手做再講

繼續留意下先

俾返啲尊重 仲話人係耶L

好驚
根本即係搵奶共匯豐枱底比錢攪

由習帝開始已經完全失效啦
Dllm, 死英國老。成日9up

支那真係好撚仆街

英國BNO線係長線黎 各位要比d耐性
#不割不分
#要一齊贏

隔一排上一上水吹兩嘴又可以呃一堆水魚磅水英國佬真係識玩

推！！！

就黎頂唔住啦, 英國幾時出句聲呀

有MP係國會幫緊香港嫁啦
要繼續爭取多啲支持先得

一日唔做野都咪諗住係香港人身上得光環

BNO都可以投票的

真

推推推

藍韜文好撚左膠
咩譴責暴力示威乜乜

不過 屌是冇用的
去TWITTER幫手解釋勇武同警暴概念俾佢啦
例如:

Okay

靠自己啦

真係好撚嬲, 乜撚野叫唔應該向中國政府作出威脅言論
沒落帝國快D比中國吞併算啦
垃圾到咁骨氣都無
利申: BNO holder

英國因香港97被回歸而刻意將香港人既有嘅BC權利,刻意迅速修憲令香港人變為BNO?

按英國佢咁識算同從常理而言，英國無理由算唔到修憲呢個舉動，將
令英國國際聲譽及誠信面臨破產？
但，佢居然寧願承受國家聲譽及誠信破產，都要速速修憲！
幾代英殖出世紙由點呢？僅能床板夾春代囉！

屌臭佢！BC居然即變BNO?
英殖期生長嘅英屬原生系香港人見咁？個個都欲哭無淚喇！屌！

推
同時要英國 拒絕 POPO和家屬無份
咁樣先得

咁要唔要多一個口號?
確定中英聯合聲明為歷史文件！

英國當年因97問題咁搞法，佢咁確係玩死香港英殖期間，全部香港永久性居民身份嗰群英屬香港人㗎！
提起都狂屌佢吖！

其實英國如仲有點良知同勇氣嘅話，佢咁見中國一開口咁講話:
『《中英聯合聲明》不存在，或已成為歷史文件』呢的情況…

英國根本係完全有權、有理、有據及應有義務之下，向國際發聲明言香港即時歸屬英國所有！任何人不得干涉和異議！

BNO一定要平權

同美國戰線個陣一樣
要爭取國會支持 政府先郁
所以都唔係無可能

記得上次英領集會得千幾人
口交部即刻吠哂

Push
但日落帝國

推到有人回應為止

🇬🇧

得閒就支持下內地手足！
退休解放軍呼籲101內地維權集結！

#StandWithChina

其實應該迫英國同香港政府傾，英國提供土地給予英殖期英屬香港人居住使用，由香港庫房出資負責英國土地上興建房屋，及相關必需設施後，予以相關合資格香港居住使用。

香港根至其整體嘅一切，是從與憑何而來？中國或其相關政權何曾為香港付出過什麼？

香港整體一切完完全全，且屬的的確確係由英殖時期，即40至80年代期間，嗰幾代英屬香港人，共同付出血汗所創建而成，並同為香港奠下深厚優質基礎，歷經幾代人所付出嘅心血勞力，香港人方可獲國際公認為屬優質忠誠、勤奮、內斂、務實可靠，從而深受國際社會所愛戴，與及得有今時今日嘅香港！

因此香港庫房啲錢係由英殖時期，即40至80年代期間，嗰幾代英屬香港人嘅血汗錢滾存經歷至今，所以英殖期嘅英屬後代人，係有權利、有道理、有根據提出“算賬”並“分家”嘅！

香港政府責無旁貸，理當據香港人口資料冊作準為據，為所有相關合資格嘅英殖期香港永久居民身份嘅人，以科學作精準核算出合理應享獲以歷幾代權利益而連本帶利核算所得可分享得到嘅權利益成果，有幾多錢及…
每位合資格嘅人，基本合理應獲不少於港港幣2億元，係完全唔過算多，係算少㗎啦！
唔係講笑㗎！

我唔係幫英國講野 我始終覺得有日英國會宣布廢聯合聲明 佢係合約國 身分特別敏感呀
你睇下台灣講香港問題 支国都未去到發顛狀態 但每次英國一講野
所以當英國佬認真出黎講果日就係支那倒數之時

我哋響香港庫房啲錢，已經畀嗰啲仆街冚家剷政官商警黑籌謀聯手，瞄準要將我哋香港庫房儲備銀兩，以各式各樣巧言令色、砌詞包裝後暗渡陳倉去咗中國同政官商警黑，及親中群體口袋裡！
全世界有眼睇㗎！
但，焗住無聲出吖！
唔屌佢哋先至奇呀！

『薪火post』BNO續期資訊(64) 先睇頭POST同DOC後先問問題之Join Q改咗名

仲考慮 咁拖法拖到世日末日都未有下一步
anyway 推

太眼訓打錯字 再推

我不嬲唔鍾意hsbc

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

［ 9 2 8 ］熱 門 又 係 一 個 行 動 Po 都 冇

唔應該只集中係平權，更應該係推動英國人權法案，繼而去到其它5 eyes

支那種知唔知乜係三權分立？？

有英國心問點解會舉美國旗唔舉英國旗

雖然都唔關我事

英國係支線任，要繼續做！

係時候游說英國議員推動BNO評權，平權後，增加中共震壓成本，強化示威者實力，進可攻退可守，亦加強了香港抵禦能力，讓西方有強大理由插手英籍港人人權及權利，可以肯定平權後的香港政治局面完全不一樣。

其實都關你事嫁
bno holders利用緊英國海外公民身份
根據香港呢家既情況 夾緊英國落水
嘗試逼英國負責任 處理翻JD既問題
目前已經爭取到部分MP支持
亦係國會開始討論香港同BNO既事

英國戰線開左一個月 關注既人唔多
但2次集會 支那都好緊張嫁

未來係要創造的 一定有機會

97後

英國肯搞中英聯合聲明問題
所有香港人都會受惠

邊有執行到

唔係唱淡，但其實對英國都冇乜期望過佢地脫歐一黎未搞掂，二黎脫完咩環境都係未知數

幫下手啦

唔期望 但會盡做
為香港駁多個可能性啫

其實英國外相已經作出重大聲明，
1）基本上肯定咗bno可以平權，
2）就係講咗如果一個兩制取消，bno就會自動平權

當年老母嫌貴無做到

美國國民海外

push!!

推下

10/1 12點

香港內含分別幾類屬性不同嘅所謂香港人；而呢點則無被香港政府重視，或予以何等之厚待。
須強調呢點非帶歧視位階級觀念！

能從香港3年八月至今嘅幾代土生土長嘅香港人而言，呢類屬性群體嘅香港人嘅心眼肯定至能瞭解香港歷來嘅社會中令人矚目驚心嘅社會狀況與及相關人物喇！
故此，政官商警黑歷來皆如斯模樣和程式，採以巧言令色、假公濟私、巧取豪奪、以權謀私、私相授受、 暗渡陳倉嘅模式吃裡扒外同侵吞公帑，與及剝奪小市民應有嘅權利益！

今時今日嘅香港及相關嘅英殖期英屬香港人與其後代群體，皆係遭英國離棄而成為國際孤兒之餘，及亦同時被中國美名為中樓底柱，其實為搖錢樹嘅同時，亦須受其莫須有嘅欺壓，和令人髮指嘅羞辱！
呢種狀況確實令人拳握咯咯兼出汁！
咁撚樣而唔屌佢老母臭閪先至奇！

香港從被回歸至今嘅命運既仍如此坎坷和糟糕，何解我哋呢群本屬香港嘅基礎主人，唔就此認真為自己嘅香港命運去思考判斷作果敢嘅決擇吖！

香港與香港人相關之後代，後繼年青新世代人嘅前景命運如何？毫無疑問，實不可或缺(或近乎取決)香港內目前呢群中、老年嘅香港人群體，佢哋能否就此而認真思考，並判斷作果敢嘅決擇！

諗佢意思係講緊十年前有條粉腸BNO holder走去司法覆核
被法庭確認BNO冇永久居留權

英國點差都唔會差過中國啦

英國係民主國家，搵官傾無用，應該搵議員爭取支持
議員最需要既係選票，如果BNO成功平權，佢地會多好多票源

我有bno資格

但我唔係要居英權!

我要英國制裁香港建制!

通過同美國差唔多的法案!

幾十萬百幾萬人走去英國居居 英國人都會反枱la
中產走佬 咁班後生點算?

呢個唔錯
可以講下票源利益，大家互現利用

子彈

搵埋英國落水
當年佢地既債要佢地還

美國都做左好多野
英國

死傻仔，我估人數多先更加平唔到權
英國當年咁縮骨唔似葡萄牙咁豪爽畀澳門人
其中一個重要原因就是BNO人口太龐大
澳門大概10-20萬
而BNO有270-340萬，佔英國本土人口4-5%
換個情境
假設南亞之父張超雄幫28-35萬南亞難民申請合法移民香港，成功之後會投票張超雄
香港人會有咩反應，哈哈😄
簡單嚟講英國真係玩政治高手，撚到你班平BNO癲癲喪喪，好似睇緊SM片，d女優追住條撚含，仲要畀人大大力兜巴星完都要追住含

慳啲啦on9

可能叫美國有條件地比香港人美籍容易d

我祝你成功
事實上就係英國唔想要接收咁大量移民人口

英國確實墜落了

記住英國是國會無上，如果想英國支持抗爭者/收回香港/平權等等都好
記得要令朝野都同情香港人先

英國自己脫歐問題都未解決到
香港問題點會係焦點

我係其他國家見到你咁撚樣咁撚廢，冇人想比你統治，包括蘇格蘭